養龜入 Pls

話說我屋企人汁左隻龜返屋企
請問呢隻咩品種

好可愛

應該係八角龜

又幾得意

Thanks

初初接觸人八角好難養
但睇你隻個樣唔驚人 外觀又靚 唔似棄養
記得買箱龜類龜糧比佢食

八角地龜都有得執

神運氣 仲要咁大隻

留名睇育成
So Cute